老衲將會喺深圳人民醫院舉行大型浴佛儀式

你又比人打到入廠？

打到老婆訓深圳人民醫院icq就有

超度大陸亡魂？

你開夠post 未？
你真係好撚煩係知唔知

梨典解唔去水立方洗爪？

當眾打尻自己老婆

衲dee，貧僧同朱茵呢

頭先有冇人煲衲？

啲狗 icon 真係好 match

喂 吠下先啦
你係狗黎架嘛